代譚仔通知裝修

代譚仔行文，通知裝修

麻煩各位影低所有圍鐵板或木板既食店同銀行

之後向消防同房宇署投訴
懷疑違反消防條例

消防email : hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

收到啦 除時ready

罷食或裝飾算啦 咁多個火頭

最多唔食就算啦 唔洗裝修啦 如果真係政見唔同就裝修會唔會唔太好 佢仲有冇做過咩黎

外面貼上去

餐牌裡面貼上去

小心求證，唔好炒車

有消息指有譚仔阿姐出黎撕走左了
感覺上有幾個可能性
一）被不知明人士/敵對集團陷害 目的要令譚仔被裝修/被罷食
二）集團高層計中計表態，說被陷害被然後出聲明表態撐學生，以間接表示自己係黃店，想你班香港人支持（見龍門咁好生意）
三）on9 經理真係自己貼

個人認為第二個可能性較高 需要時間觀察及證實

觀廣個間

就算係真心藍店都會唔似咁撚ON9 風頭火勢咁主動貼呢d 野, 各位睇定D。

Aggar

同埋可能只係觀塘同某幾間分店

先罷食 再去信公司投訴 黑先裝修 藍罷買
大家冷靜思考